仇思達：歷史在笑泛民。急獨派點解唔問泛民是否支持「港獨」?

大灣駒收政府咁撚多錢，唔出多啲力舔乾淨政府鞋底，唔撚怕被建制狗老闆屌屎眼咩

最撚冇論述就係呢條大灣駒同教主
除左屌人呢兩條友有啲咩核心既理念？